中文高手請進

屋企人要填申請表格
其中一part係填我既資料
有一欄係:與申請人關係
有"子女"同"父母"可以揀
咁我應該tick邊個？同屋企人拗咗好耐
有冇高手在場

你係子女咪填子女囉

智力障礙？

中文唔好
佢地都唔想唔好咁啦

我講緊你

多謝巴打支持
繼續拗

一直都覺得係填子女

btw星之卡樂B呢

份form係邊個做主角
你做主角，填佢個名便填父母
佢做主角，填你個名便填子女

這不是中文
這是邏輯

俾我打到入咗廠 呢期都唔會再吠了

多謝絲打
有返d底氣

叫做好過d支持普通話考試既人少少

你咁樣解釋佢地會明好多！
加油

兩個都錯。
中文嚟講應該叫父子父女母子母女。
我由細到大都未聽過「佢地係子女關係」、「佢地係妻子關係」、「佢地係丈夫關係」。
所以話，政府d中文真係唔得掂。

其他(請填寫):寵物

支持

本身入到嚟都想講呢樣嘢，直至望到呢度